[
    {
        "id": "00000",
        "nombre": "Carlos Lemus",
        "email": "Clemus@email.com",
        "ubicacion": "Santa Marta",
        "contrasena": "0000",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Profesional en negocios internacionales"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00001",
        "nombre": "Ana P\u00e9rez",
        "email": "Ap\u00e9rez@email.com",
        "ubicacion": "Medell\u00edn",
        "contrasena": "1111",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Desarrollador Front-end"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00002",
        "nombre": "Juan Rodr\u00edguez",
        "email": "Jrodr\u00edguez@email.com",
        "ubicacion": "Bogot\u00e1",
        "contrasena": "2222",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Analista de Datos"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00003",
        "nombre": "Sof\u00eda G\u00f3mez",
        "email": "Sg\u00f3mez@email.com",
        "ubicacion": "Cali",
        "contrasena": "3333",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Dise\u00f1adora UX/UI"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00004",
        "nombre": "Mateo Vargas",
        "email": "Mvargas@email.com",
        "ubicacion": "Barranquilla",
        "contrasena": "4444",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Gestor de Proyectos Agile"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00005",
        "nombre": "Isabella Castro",
        "email": "Icastro@email.com",
        "ubicacion": "Cartagena",
        "contrasena": "5555",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Especialista en Marketing Digital"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00006",
        "nombre": "Sebasti\u00e1n D\u00edaz",
        "email": "Sd\u00edaz@email.com",
        "ubicacion": "Bucaramanga",
        "contrasena": "6666",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Desarrollador Back-end"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00007",
        "nombre": "Valentina Ruiz",
        "email": "Vruiz@email.com",
        "ubicacion": "Pereira",
        "contrasena": "7777",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Analista de Negocios"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00008",
        "nombre": "Gabriel Torres",
        "email": "Gtorres@email.com",
        "ubicacion": "Manizales",
        "contrasena": "8888",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Consultor en Recursos Humanos"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    
    {
        "id": "00017",
        "nombre": "Manuela Ruiz",
        "email": "Mruiz@email.com",
        "ubicacion": "Neiva",
        "contrasena": "0808",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Analista de Marketing"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00018",
        "nombre": "Nicol\u00e1s Torres",
        "email": "Ntorres@email.com",
        "ubicacion": "Sincelejo",
        "contrasena": "0909",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Consultor de TI"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00019",
        "nombre": "Sara L\u00f3pez",
        "email": "Sl\u00f3pez@email.com",
        "ubicacion": "Armenia",
        "contrasena": "1010",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Especialista en E-commerce"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00020",
        "nombre": "Daniela Mart\u00ednez",
        "email": "Dmart\u00ednez@email.com",
        "ubicacion": "Riohacha",
        "contrasena": "1235",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Analista de Marketing Digital"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00021",
        "nombre": "Esteban Gonz\u00e1lez",
        "email": "Egonz\u00e1lez@email.com",
        "ubicacion": "Sincelejo",
        "contrasena": "6789",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Desarrollador M\u00f3vil (Android)"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00022",
        "nombre": "Camila Fern\u00e1ndez",
        "email": "Cfern\u00e1ndez@email.com",
        "ubicacion": "Tunja",
        "contrasena": "0123",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Especialista en Contenido"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    
    {
        "id": "00024",
        "nombre": "Valeria S\u00e1nchez",
        "email": "Vs\u00e1nchez@email.com",
        "ubicacion": "Yopal",
        "contrasena": "8901",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Dise\u00f1ador Web"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00025",
        "nombre": "Sebasti\u00e1n Ram\u00edrez",
        "email": "Sram\u00edrez@email.com",
        "ubicacion": "Florencia",
        "contrasena": "2345",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Analista de Sistemas"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00026",
        "nombre": "Mariana Flores",
        "email": "Mflores@email.com",
        "ubicacion": "Arauca",
        "contrasena": "6789",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Gestor de Proyectos Sociales"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    
    {
        "id": "00028",
        "nombre": "Laura D\u00edaz",
        "email": "Ld\u00edaz@email.com",
        "ubicacion": "Leticia",
        "contrasena": "4567",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Desarrollador de Videojuegos"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    
    {
        "id": "00030",
        "nombre": "Daniela Rojas",
        "email": "Drojas@email.com",
        "ubicacion": "Mit\u00fa",
        "contrasena": "2345",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Especialista en Marketing de Contenidos"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    
    {
        "id": "00032",
        "nombre": "Camila Vargas",
        "email": "Cvargas@email.com",
        "ubicacion": "Pitalito",
        "contrasena": "0123",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Dise\u00f1ador Instruccional"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00033",
        "nombre": "Alejandro Castro",
        "email": "Acastro@email.com",
        "ubicacion": "Ipiales",
        "contrasena": "4567",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Administrador de Bases de Datos"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00034",
        "nombre": "Valeria Ruiz",
        "email": "Vruiz@email.com",
        "ubicacion": "Sogamoso",
        "contrasena": "8901",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Desarrollador M\u00f3vil (iOS)"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00035",
        "nombre": "Sebasti\u00e1n L\u00f3pez",
        "email": "Sl\u00f3pez@email.com",
        "ubicacion": "Girardot",
        "contrasena": "2345",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Analista de Calidad de Software"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    
    {
        "id": "00037",
        "nombre": "Andr\u00e9s Ram\u00edrez",
        "email": "Aram\u00edrez@email.com",
        "ubicacion": "Zipaquira",
        "contrasena": "0123",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Ingeniero de Machine Learning"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00038",
        "nombre": "Laura Flores",
        "email": "Lflores@email.com",
        "ubicacion": "Palmira",
        "contrasena": "4567",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Dise\u00f1ador de Animaci\u00f3n"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00039",
        "nombre": "Nicol\u00e1s Jim\u00e9nez",
        "email": "Njim\u00e9nez@email.com",
        "ubicacion": "Cartago",
        "contrasena": "8901",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Administrador de Servidores"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00040",
        "nombre": "Daniela D\u00edaz",
        "email": "Dd\u00edaz@email.com",
        "ubicacion": "Tulua",
        "contrasena": "2345",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Especialista en SEO T\u00e9cnico"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00041",
        "nombre": "Esteban Ortega",
        "email": "Eortega@email.com",
        "ubicacion": "Buga",
        "contrasena": "6789",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Desarrollador de Realidad Virtual"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00042",
        "nombre": "Camila Rojas",
        "email": "Crojas@email.com",
        "ubicacion": "Soacha",
        "contrasena": "0123",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Dise\u00f1ador de Experiencia de Usuario"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00043",
        "nombre": "Alejandro Torres",
        "email": "Atorres@email.com",
        "ubicacion": "Envigado",
        "contrasena": "4567",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Administrador de Proyectos"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    
    {
        "id": "00045",
        "nombre": "Sebasti\u00e1n Castro",
        "email": "Scastro@email.com",
        "ubicacion": "Villavicencio",
        "contrasena": "2345",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Analista de Riesgos"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00046",
        "nombre": "Mariana Ruiz",
        "email": "Mruiz@email.com",
        "ubicacion": "Neiva",
        "contrasena": "6789",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Especialista en Publicidad Online"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00047",
        "nombre": "Andr\u00e9s L\u00f3pez",
        "email": "Al\u00f3pez@email.com",
        "ubicacion": "Armenia",
        "contrasena": "0123",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Ingeniero de Automatizaci\u00f3n"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00048",
        "nombre": "Laura S\u00e1nchez",
        "email": "Ls\u00e1nchez@email.com",
        "ubicacion": "Pereira",
        "contrasena": "4567",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Dise\u00f1ador de Interfaces"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00049",
        "nombre": "Nicol\u00e1s Ram\u00edrez",
        "email": "Nram\u00edrez@email.com",
        "ubicacion": "Manizales",
        "contrasena": "8901",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Administrador de Sistemas Linux"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00050",
        "nombre": "Daniela Flores",
        "email": "Dflores@email.com",
        "ubicacion": "Sincelejo",
        "contrasena": "2345",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Especialista en Email Marketing"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00051",
        "nombre": "Esteban Jim\u00e9nez",
        "email": "Ejim\u00e9nez@email.com",
        "ubicacion": "Valledupar",
        "contrasena": "6789",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Desarrollador de Aplicaciones H\u00edbridas"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00052",
        "nombre": "Camila D\u00edaz",
        "email": "Cd\u00edaz@email.com",
        "ubicacion": "Monteria",
        "contrasena": "0123",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Dise\u00f1ador de Logos e Imagen Corporativa"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00020",
        "nombre": "Mart\u00edn Fern\u00e1ndez",
        "email": "Mfern\u00e1ndez@email.com",
        "ubicacion": "Riohacha",
        "contrasena": "1122",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Analista de Riesgos"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00021",
        "nombre": "Camila P\u00e9rez",
        "email": "Cp\u00e9rez@email.com",
        "ubicacion": "Tunja",
        "contrasena": "2233",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Dise\u00f1ador Instruccional"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00022",
        "nombre": "Nicol\u00e1s S\u00e1nchez",
        "email": "Ns\u00e1nchez@email.com",
        "ubicacion": "Quibdo",
        "contrasena": "3344",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Ingeniero Civil"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00023",
        "nombre": "Sara Ram\u00edrez",
        "email": "Sram\u00edrez@email.com",
        "ubicacion": "Yopal",
        "contrasena": "4455",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Trabajador Social"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00024",
        "nombre": "Alejandro Flores",
        "email": "Aflores@email.com",
        "ubicacion": "Arauca",
        "contrasena": "5566",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "T\u00e9cnico en Mantenimiento"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00025",
        "nombre": "Daniel Jim\u00e9nez",
        "email": "Djim\u00e9nez@email.com",
        "ubicacion": "Leticia",
        "contrasena": "6677",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Bi\u00f3logo"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    
    
    {
        "id": "00031",
        "nombre": "Andr\u00e9s P\u00e9rez",
        "email": "Ap\u00e9rez@email.com",
        "ubicacion": "Sincelejo",
        "contrasena": "2332",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Ingeniero Industrial"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00032",
        "nombre": "Sof\u00eda S\u00e1nchez",
        "email": "Ss\u00e1nchez@email.com",
        "ubicacion": "Valledupar",
        "contrasena": "3443",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Psic\u00f3logo"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00033",
        "nombre": "Mateo Ram\u00edrez",
        "email": "Mram\u00edrez@email.com",
        "ubicacion": "Pasto",
        "contrasena": "4554",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Contador P\u00fablico"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00034",
        "nombre": "Ana Flores",
        "email": "Aflores@email.com",
        "ubicacion": "Monteria",
        "contrasena": "5665",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Administrador de Empresas"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00035",
        "nombre": "Juan Jim\u00e9nez",
        "email": "Jjim\u00e9nez@email.com",
        "ubicacion": "Neiva",
        "contrasena": "6776",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Mercad\u00f3logo"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00036",
        "nombre": "Valentina D\u00edaz",
        "email": "Vd\u00edaz@email.com",
        "ubicacion": "Armenia",
        "contrasena": "7887",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Dise\u00f1ador de Modas"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00037",
        "nombre": "Sebasti\u00e1n Ortega",
        "email": "Sortega@email.com",
        "ubicacion": "Manizales",
        "contrasena": "8998",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Chef"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00038",
        "nombre": "Isabella Mart\u00ednez",
        "email": "Imart\u00ednez@email.com",
        "ubicacion": "Pereira",
        "contrasena": "9009",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Periodista"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00039",
        "nombre": "Gabriel Gonz\u00e1lez",
        "email": "Ggonz\u00e1lez@email.com",
        "ubicacion": "Bucaramanga",
        "contrasena": "0110",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Fisioterapeuta"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00040",
        "nombre": "Camila Fern\u00e1ndez",
        "email": "Cfern\u00e1ndez@email.com",
        "ubicacion": "Cartagena",
        "contrasena": "1221",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Gu\u00eda Tur\u00edstico"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00041",
        "nombre": "Andr\u00e9s P\u00e9rez",
        "email": "Ap\u00e9rez@email.com",
        "ubicacion": "Barranquilla",
        "contrasena": "2332",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Ingeniero El\u00e9ctrico"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00042",
        "nombre": "Sof\u00eda S\u00e1nchez",
        "email": "Ss\u00e1nchez@email.com",
        "ubicacion": "Cali",
        "contrasena": "3443",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Terapeuta Ocupacional"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00043",
        "nombre": "Mateo Ram\u00edrez",
        "email": "Mram\u00edrez@email.com",
        "ubicacion": "Medellin",
        "contrasena": "4554",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Auditor Interno"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00044",
        "nombre": "Ana Flores",
        "email": "Aflores@email.com",
        "ubicacion": "Bogota",
        "contrasena": "5665",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Analista de Cr\u00e9dito"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00045",
        "nombre": "Juan Jim\u00e9nez",
        "email": "Jjim\u00e9nez@email.com",
        "ubicacion": "Santa Marta",
        "contrasena": "6776",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Representante de Ventas"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00046",
        "nombre": "Valentina D\u00edaz",
        "email": "Vd\u00edaz@email.com",
        "ubicacion": "Riohacha",
        "contrasena": "7887",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Dise\u00f1ador de Interiores"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00047",
        "nombre": "Sebasti\u00e1n Ortega",
        "email": "Sortega@email.com",
        "ubicacion": "Tunja",
        "contrasena": "8998",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Panadero"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00048",
        "nombre": "Isabella Mart\u00ednez",
        "email": "Imart\u00ednez@email.com",
        "ubicacion": "Quibdo",
        "contrasena": "9009",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Fot\u00f3grafo"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00049",
        "nombre": "Gabriel Gonz\u00e1lez",
        "email": "Ggonz\u00e1lez@email.com",
        "ubicacion": "Yopal",
        "contrasena": "0110",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Entrenador Personal"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00050",
        "nombre": "Camila Fern\u00e1ndez",
        "email": "Cfern\u00e1ndez@email.com",
        "ubicacion": "Arauca",
        "contrasena": "1221",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Bacteri\u00f3logo"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "00051",
        "nombre": "Andr\u00e9s P\u00e9rez",
        "email": "Ap\u00e9rez@email.com",
        "ubicacion": "Leticia",
        "contrasena": "2332",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Electricista"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    
    {
        "id": "00053",
        "nombre": "Mateo Ram\u00edrez",
        "email": "Mram\u00edrez@email.com",
        "ubicacion": "San Jose del Guaviare",
        "contrasena": "4554",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Historiador"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    },
    {
        "id": "8788",
        "nombre": "Luis Antonio Diaz Romero",
        "email": "Ldiaz@email.com",
        "ubicacion": "Valledupar",
        "contrasena": "8888",
        "tipo": "Trabajador",
        "habilidades": [
            "Ingeniero Software"
        ],
        "experiencia_laboral": [],
        "certificaciones": [],
        "aspiraciones": null
    }
]